* Nombres completos: Miguel Esteban Reina Gamboa
* Fecha de nacimiento: 10-10-1996
* Direccion: Calderón calle 9 de agosto y Quitus
* Hobbies: 
1. Entonar la guitarra
2. Jugar baloncesto
3. Practicar Skateboarding
4. Comer
5. Disfrutar de eventos musicales al aire libre

[Regresar](https://gitlab.com/MigueReina101096/ejercicio1)